Wake Up, Girls ! 綜合討論區 (6) だって僕は君を照らすPolaris

Wake Up, Girls! (簡稱：WUG) 是一個創始終於2013年的2.5次元偶像計劃。動畫故事以日本宮城縣仙台市作為主要舞台，講述7個少女組成地元偶像組合，並以成為人氣頂級偶像組合為目標而努力奮鬥，是一個笑中有淚的故事。由動畫衍生了一隊同樣稱為Wake Up, Girls!的聲優偶像組合，成員是經公開面試選出的7位新人聲優。她們除了活躍於本家作品相關的活動以外，也參加了其他動畫作品的主題歌及角色配音等工作。

官方網頁：

官方Twitter：

官方Blog：
(WUG的聲優全部也沒有個人Twitter，每人輪流一天負責在官方Blog上寫文
Mon:まゆしぃ Tue:あいちゃん Wed:みにゃみ Thu:よっぴー Fri:ななみん Sat:かやたん Sun:みゅーちゃん)

Fan Club：
入會好處：
1. 可以有機會參加聲優的個人Event (FC限定、要抽選)
2. 可以優先買或抽選Live Ticket
3. 有FC限定的相片及影片
4. 選購FC限定的商品特典
5. 有精美會員證一張

動畫觀看順序：

1. 劇場版動畫「Wake Up, Girls! 七人のアイドル」(2014年1月)

2. 電視動畫「Wake Up, Girls!」，共12集 (2014年1月)
-- 正章動畫，劇情緊接著劇場版動畫 (低成本製作下，各式各樣的崩作畫，聞說在Blu ray版中有改善)

3. 續●劇場版 前篇「Wake Up, Girls! 青春の影」(2015年9月)
-- 約1小時的劇場版，電視動畫的後續

4. 續●劇場版 後篇「Wake Up, Girls! Beyond the Bottom」(2015年12月)
-- 約1小時的劇場版，青春の影的後續

5. 第二期電視動畫「Wake Up, Girls! 新章」(2017年10月)
-- 故事緊接著「續●劇場版」開展，由板垣伸取代山本寬成為新監督，畫風及風格也有很大轉變

線上連載漫畫：
Wake Up,Girls！リーダーズ (漫画：柏木香乃/原作・監修：Green Leaves)

Wake Up, Girls！ エターナル・センシズ (漫画：GUNP/原作・監修：Green Leaves)

動畫角色及聲優：

DVD 及 Blu ray：
曾推出的可以在官網找到：
- 3場Tour Live BD
- 12集電視動畫 (分6隻BD)
- 舞台劇「舞台 Wake Up, Girls！青葉の記録」BD
- 綜合節目わぐばん DVD

CD：
曾推出的唱片可以在官網找到：
Single：
Album：
(新入坑建議買兩隻Album，然後再另外買Album沒有包到的歌)

現正好評發售

1.
Wake Up, Girls！新章 第1巻

收錄內容：
-新章動畫第一集「私たち、Wake Up, Girls！でーす！」

〈特典映像〉
- Wake Up,Girls！Festa. 2016 SUPER LIVE
- わぐばん！ 新章 ～特別篇「わぐばん！新章」
未公開スペシャル＆わぐばん旅日記 in 中国～ （わぐばん係神節目黎，有興趣我再講）

最重要既係第一卷連稅都係3,780円咋！！！好抵呀！！！！有興趣既朋友快D入手番卷啦喂！！！

2.
Wake Up, Girls！Character song series3

3.
DVD「Wake Up，Girls！の会社でお仕事、がんばっぺ！」

4.
君とプログレス

即將發售

1.
スキノスキル 爆肝工程師的異世界狂想曲ED（係かやcenter啊！！！我好興奮啊！！！！！！）
發售日:2月28日

2.
スライドライド 爆肝工程師的異世界狂想曲OP
發售日:2月28日

3.
Wake Up, Best！3
發售日:3月28日

Polaris試聽

另外，2018 solo event歌曲之後應該會係わぐらぶ有得買
真係要入手

黎緊既活動

1. (2月12日) i☆Ris＆Wake Up,Girls! バレンタインLIVE!! 2018 @ カルッツかわさき(川崎市スポーツ・文化総合センター)

2. (2月18日) インターネットラジオステーション＜音泉＞祭り 2018冬 １５周年企画発表記念 ＜音泉＞ VS WUG ～音剣（おんけん）戦争～ @ 幕張メッセ 国際展示場ホール

3. (3月3日開始第一場) わぐらぶ限定 TUNAGO東北ろっけんソロイベントツアー @青森/秋田/山形/福島/石卷/岩手/仙台

4. (3月17日) にぎわい東北スペシャル Wake Up, Girls！×AEON AEONプレゼンツ がんばっぺ福島！ Wake Up, Girls！チャリティ・ミニコンサート @いわきアリオス(いわき芸術文化交流館) 中劇場

5. (4月28日) Wake Up, Best！3発売記念握手会 @東京都内某所

6. (5月12日) Green Leaves Fes @幕張メッセ イベントホール

set list投票活動，由票數黎決定當日會唱咩歌

Q&A

Q1.WUG動畫有咩特色？
A1. WUG係少有既三次元同二次元緊緊相連既組合，三次元所發生過既事會係動畫/漫畫出現
(例如動畫係先進行主要聲優人選，再進行人物設計，所以你會留意到角色同聲優有d相似，而且角色同聲優既生日係一樣)，而二次元發生過既事又會係三次元出現，詳細唔講太多，睇吧

Q2.WUG同其他偶像番有咩唔同？
A2.WUG最大既特色就係反映現實，同其他偶像番唔同既係，WUG唔係只係得發光發亮既一面，更吸引人既係黑暗個一面，雖然去到新章呢一個特色已經存在..
而反映現實最大既例子---志保正正就係反映左前AKB成員指原莉乃

Q3.WUG呢隊野有咩好睇？
A3.歌好聽，詞寫意，最重要既係舞好睇，而且live個陣仲有好多call，你想做地藏又得打call又得跟住一齊跳都得

搞錯左，I-1黎

仲有好多，cap唔曬

Q4. d成員有咩正？
A4.有雙馬尾有長腿有イケメン有妹妹有姐姐有長髮有短髮有顏藝有反差萌有傲嬌就係冇巨乳(胸奴可以出返去...)
下面會有各成員簡介

Q5. 偶像組合有咁多，有水團有im@s點解我要睇WUG?
A5. 好問題，我都想知，明明人地官方咁有錢可以搞咁多event宣傳點解我仲要睇一套崩到仆街既動畫
不過好處就係門檻低，易入坑，同埋講歌同舞既話WUG唔會輸(好似係)

Q6. 講咁多廢話做咩，邊個最可愛
A6. 今期好似係呢個 期期唔同，開POST個個下次自己改

一有圖同YOUTUBE LINK就變到好長
下個POST再諗辦法

lm
thx lisa 巴整到個post頭咁靚

小薯留名

你潛左水潛左兩個POST

本身仲有成員介紹 不過都係之後再搞

新po留名

辛苦晒Lisa 巴

留名

感謝Lisa 巴咁用心去寫
有好多都幾有共鳴

比左錢了
5月green leaves fes見

新手留名，聽歌中左毒搵返哂動畫睇
動畫都唔錯，個偶像世界描寫得好真實，依家睇到新章

歡迎

歡迎新朋友

原來個post有咁多巴打係度

其實幾多下，不過全部唔出聲咁解

除非跟得好貼
唔係好難keep住有野講

其實係wug冇乜野好講

今日4U公演既相

駁唔到

［自錄］
WUG在Animax musix 2017 yokohama的演出。
未有7 senses，3月先會出資源。

雖然都應該冇人入黎睇
不過下次加個密先

係

同WUG舞台劇既演員一齊去左食飯

まゆしぃ

終於有紅色推入黎

全隊都推
まゆしぃ同みにゃみ都好正
但よっぴー同かやたん睇睇下又唔錯

まゆしぃ推路過

同某人既心路歷程相似

路過

屌你まゆしぃd腹肌

オールナイトニッポンｉ今星期又輪到よぴ

好撚開心

佢係堅識彈？

唔係真彈
但係声優ゆめ日記個陣有學過一兩下

假彈有d核突..

係好核突
不過佢已經叫入型入格
你望下後面打鼓個個..

唔好掛住mh啦，幫手推下post

靜到喊

好好玩呀...

感覺上呢排無咩特別野
下個月開始就會多d了

原來漫畫仲出緊...

うんめぇにゃー！

今日有よぴ個人生放

又係次次都撞正唔得閒既時候...

頂，好似好正
過兩日睇返先

おはよっぴーーーーーー

早 Lisa 巴

好期待套舞台劇

唔中

等後感

咩黎？

隻dvd既發售活動

原來如此

...

呢個係咩黎?
點解大空直美會同場既

THX LISA 巴

好正....

95年組

黃色個個正確黎講算96

完全忘記左有呢個live

Setlist一般般

各有各唱咁

仲諗會唔會有d歌係一齊唱

夜場好睇d
雖然wug d選曲真係有d問題
7gw同素顔でKiss me等左咁耐都冇唱
但係回收得返16歲都ok

上年有，今年應該時間關係同埋大家應該就唔到時間一齊練

原來係咁

黎啦！Polaris!

要等到3月先有得聽full ver.

我喜歡日場個setlist多啲
7gw、素顏でkiss me同16歲呢幾首tour應該會唱？
I1嘅歌冇咩機會聽wug唱
總覺得唔唱タチアガレ會差咁啲野

「Green Leaves Fes」プレイガイド最速先行＆アニュータ抽選先行受付開始

5月12日（土）開催の
Wake Up, Girls！とRun Girls, Run！、LIVE初共演イベント「Green Leaves Fes」の
プレイガイド最速先行とアニュータ抽選先行の受付を開始しました！

▼プレイガイド最速先行
楽天チケット
受付期間：2/14（水）18：00～2/19（月）23：59
当落発表・入金期間：2/23（金）18：00～2/25（日）23：59
受付URL：

▼ アニュータ抽選先行
受付期間：2/14（水）18:00～2/19（月）23:59
当落発表・入金期間：2/23（金）18:00～2/25（日）23:59
詳細URL：
※アニュータアプリのダウンロード＆会員登録が必要となります

セットリスト投票も受付中！

一早用WUGLOVE抽左
中左

見身邊d人中曬bus tour
好彩我cancel左申請

唔想去咩？

冇錢呀大佬

又好似真係幾貴下

仲要機票旺季

但好期待

李依....

大佬竟然岩李依？

李依好女仔

有邊個唔係

呢隻好聽過higawari princess

幾好睇

返到去再打感想

好呀~

返到屋企結果乜都唔想做咁就過左兩日
終於有心機打返個report

先簡介一下先

好奇怪一樣野就係點解佢唔印埋角色名係個cast表到
不過都唔緊要，場刊入面有

故事大綱

「那天是個下兩天，滂沱大雨..」

文化祭前一天，一名女高中生失去了行踪..

男主角 新堂七生（飾 志村禎雄）為了履行與青梅竹馬白井澪（飾 吉岡茉祐）之間的諾言，在留學數年後回到澪所就讀的高中。七生靠著自己歸國子女以及出眾的樣貌，成功跟同班同學打好關係，直到他問出一個問題

「你們知道 白井澪 這個人嗎？」

班上融合的氣氛頓時沉重起來，所有人的臉色都變得蒼白。「不知道。」「那名字不許再提！」「白色女王嗎..」「七生君，那名字在我們班上..在這所學校都最好不要提啊。」七生感到憤怒以及迷茫，他不了解為什麼所有人都不向他說出真相，於是他決定繼續追查下去。

澪留下的只有一封給七生的信，以及她的歌聲。

有人說她退學了，有人說她在學校受到不一樣的待遇，更有人說她，死了。

七生與圖書館裡的怪人 片桐恵五組成隊伍，正想追查下去時，卻受到學生會的阻止。

到底什麼是真相，什麼是謊言？

「七生，你能找到我嗎？」

事前我係完全冇聽過關於個劇團既事又或者mayu以外既cast，純粹真係為黎睇まゆ，咁岩個預告又好似幾正，但係後尾就發覺實際既劇情比想像中都好唔同下

先講下劇中氣氛，冇好似預告中咁陰沉咁嚴肅，反而混入笑點將觀眾既視線同精神集中係舞台上，呢個亦係點解咁多人鍾意睇舞台劇既原因之一。

不時插入笑點，漸漸將劇情帶去主線ーー七生想追查落去個陣受到學生會會長同其手下既阻止，令所有人都將疑點放在學生會上。但事實上又係咪學生會所做？呢樣我就唔劇透，因為套野會出dvd，你地總會有機會睇到。

劇情描述黎講其實唔算太出色，因為在場既人受氣氛渲染其實一時三刻唔會諗太多，但完場後回場番個陣就會發現劇本有d位有破綻，有d位有少少多餘咁樣。最大特色既係除左七生同澪呢條男女主線之外，仲有其他配角既關係性都好值得注視，由其是會長同佢既手下，仲有怪人片桐恵五同澪既關係，都睇得出劇本對配角都幾著墨，甚至會另人不禁遐想刻配對背後既故事以及緊隨既發展。

順帶一提日本既舞台劇都係第一次睇，但舞台既擺設，演員既走位，氣氛節奏都係十分出色，簡單既課室舞台竟然可以做出咁既效果，呢6千yen係抵比

舞台劇完左之後有女cast既talk，内容就唔多提啦，講下まゆしぃ懲罰遊戲個陣要講「向前輩表白」既台詞，之後まゆ拎左條類似薯條咁既零食，講「你食唔食？打開口」，之後將薯條用口含住
我睇到差d嗌出黎

打咁多算啦，雖然打完都未必有人睇篇野/套劇，但係想同大家講聲舞台上既まゆ同偶像まゆ真係完全兩個人黎

最後想講まゆ唱歌真係好好聽

屌好多錯字

呢張まゆ好屈機

LISA 巨

拜完先慢慢睇

可唔可以講多少少まゆしぃ 表演成點?

同之前睇WUG 舞台劇入面既佢有幾大分別?

まゆ今套劇入面角色性格上都同真夢好唔同
澪呢個角色比人一種過份開朗既感覺，過份到似係為左隱藏自己最深底既感情而做出既開朗，但呢種角色性格就正正同真夢相反
台詞入面包含不少幽默成份，呢樣係wug入面既佢係絶對睇唔到
雨音に消えた白既佢係極度普通既一個女仔，但まゆ做呢個角色做得幾入神。
由前段既開朗，到中段既憂鬱，再帶到後段既悲愴，まゆ都表現得好出色下
真夢呢種毫不表露自己既心底說話既角色或者更難演譯，但澪亦都不會遜色

盡量整合左呢幾日既相

睇相都覺得佢應該好開心

靜到我都唔多想出聲了

今期到ななみん

件衫

ななみん！

如果wug有一個解散既期限
我希望係今日

如果我有一本死亡筆記，我唔會寫上wug成員
因為根本無人識叫乜名

好耐冇見
多謝推post

你睇完新章未呀

Wake Up, Girls！メンバー、HiBiKi StYleに初登場です！
同じ岩手県出身の佐々木未来さんの番組にゲストで奥野さんが出演！
岩手県民の皆さまは、地元トーク満載なので
ぜひご覧になってみてくださいね！

未
希望wug係我睇完之前執左去
咁就永遠懷念

對你好失望

到時又係mora買黎支持下先

唔好話我大細超 (雖然明係)

唔知點解
呢輯倒數宣傳相
總係有種唔協調既不安感

今週的よおぴー

仲有五日
期待full mv

靚到呢....

GAMERS 買碟有得抽野
詳情

重大發表??

似乎唔關WUG事

More:

隔住幅相都覺得凍

你唔講
我真係完全無為意

呢張清楚d

hello

高木巴

かやたん 我又想攬

倒數2日

我都想.....

LISA巴係唔係準備緊上青森啦??

仲有幾日

可以近距離見よっぴー既機會

個番號糞到仆街
不過去到都ok

有得去好好啦

かやたん世界第一！

有無睇佢今季有份配音果套?

夠中二
同埋あいちゃん配既角色都出場了

果個真係完全認唔到係佢把聲

不能同意更多

呢套有田中美海配主要角色就一早知...

但前排有朋友講開...
先知原來都有ななみん同よっぴー配其他角色

爆肝? 有睇

由OP到ED 到角色
成套都好有WUG 味

ED正到癲

開頭覺得麻麻地
聽聽下又入左耳了

一開頭かやたん真心有女神feel
佢配果隻貓耳妹都幾得意，但今季實在太多蘿莉

個mv 明明拍得咁有光線...

但係之前出果d 倒數相就好暗咁...

倒數1日

最近既まゆ都好狂

好正呀...

RGR新歌

【「キラッとプリ☆チャン」主題歌が「キラッとスタート」に決定！5/2発売！】
テレビアニメ主題歌が「キラッとスタート」（5/2発売）に決定しました！
早速メンバーからのコメントも到着です！

「キラッとプリ☆チャン」主題歌が「キラッとスタート」に決定！5/2発売！
4月より放送がスタートするTVアニメ「キラッとプリ☆チャン」の主題歌
「キラッとスタート」の発売が5月2日に決定しました！
林・厚木は作品のメインキャストも担当予定！
ぜひ楽曲の公開までお待ちくださいませ！

発売日：2018年5月2日（水）発売
商品形態：
CD＋DVD 1,944円（税込）
CD only 1,296円（税込）

収録内容：
【CD】
・キラッとスタート
作詞：古屋真 作曲：オオヤギヒロオ 編曲：陶山 隼
歌：Run Girls, Run！
・未定
・キラッとスタート instrumental
・未定 instrumental

【DVD】
「キラッとスタート」Music Video

RGR 真係發展得幾快...

Wa

睇睇下覺得套衫幾好睇...

スキノスキル同SHIFT都好正呀

miyu最後個度好qq

厚木

三個之中我覺得最正個個

係幾好

由第一日睇RGR 3個人已經係咁認為

聽日上Mora 買先

兩隻都未出hi-res

好似得The Best 先會有 Hi Res

隻SHIFT 第一次聽...
都好似唔錯

兩個對望咗幾秒冇嘢講

まゆしぃ中間段對白好撚正

嗰段好有趣

生日快樂

生日快樂

唔知點解奥野香耶(27)個感覺正過奥野香耶(26)

好似越黎越正

生日快樂

生日快樂 !

隻Shift 又係好百老匯feel

ああああああああああああああああああああ

你仲有兩日就可以見到佢...

好緊張

唔知會有咩環節呢...

點解倒數完唔係解散
我好失望

咁你到底睇完未

正wor
有得睇返

よぴ更左blog

仲有一日！

係～

(27)

越大越靚女

「ああ、どうしよう 鍵がない!
どこいっちゃったんだろう
ゆうべ帰ってきたの遅かったし
眠くてつい、適当なとこに置いちゃったんだな
もう時間がないのに、出かけられないよ」

「そうなんだ
だいじなところにかぎって、今ひとつ何かがたりない・・」

「あれっ、もしかして
あの隅っこで光っているのは
そうだ あそこだ みつかった!」

青森仲有積雪...

咩呀
琴日先落完大雪黎

原來如此
無留意開

呢隻係特別可以影既...

youtube有好多唔同人影既版本
大家可以再搵條清D既睇

THX 巴打

呢個postまとめ左好多今日的片

嗚哇よっぴー好qq 點解我今日唔響青森

我都問緊自己呢個問題...

離下題先

好想快D返屋企睇
見到縮圖都覺得好正

若宮巴果段清D...
我Po左係第一條Twitter見到既
之後先發現仲有好多更清

我都有影，不過影得唔靚廢事up了

巴打去完有無咩感想可以分享下？

今日仲有みにゃみ，去完再講

其實我係樓主

點解改左名

冇改名

ac都轉埋 搞乜

補埋你無Po果D...

個up圖網好似死左

感想係

好想去埋其他呀！！！！好想去Bus tour呀！！！！！

今日Setlist, 水蛇春咁長, 串燒好神

田中美海 ソロイベ 夜の部 1
1. 無限大ILLUSION
2.歌と魚とハダシとわたし
3.それいけオトメ
4.ぽんとPUSH! もっとSMILE!
5.WUGメドレー (s)
(・ゆき模様恋の模様
・タチアガレ！
・リトルチャレンジャー
・7 Girls War
・言の葉青葉
・太陽曰く燃えよカオス
・16歳のアガペー
・DATTE
・シャツとブラウス
・ジェラ
・knock out
・光塚歌劇団
・極小スマイル
・(キャラソンコーナー1
ハジマル
WOO YEAH!
歌と魚とハダシとわたし
可笑しの国
オトカミとビアノ
スキキライナイト
ステラドライブ
・ワグズーズー
・素顔でKISS ME
・運命の女神
・Regain Brave
・End of Endless
・無限大ILLUSION
・少女交響曲
・止まらない未来
・Beyond The Bottom
・(キャラソン2メドレー
走り出したencore
It's amazing show time!
Into The Light
ヒカリキラリミルキーウィイ
snuggry
青い月のシャングリラ
それいけオトメ
・HIGAWARI PRECESS
・7 Senses
・雫の冠
・君とプレグレス
・同じ夢を見てる
・Jewelry Wonderland
・カケル×カケル
・ユメ、まっすぐ
・Party!Party!
・ぽんとPUSH! もっとSMILE
・Dice of Life!
・ドラマチックを君と
・プライド
・シャリラ！
・Non Stop Diamond Hope
田中美海成長映像(去年のソロイベと同じ)
・狐草子
・Trouble!? Travel
・TUNAGO(全員合唱)

哇
會唔會太正

成功回收曬wug未聽過既歌

分身定咩黎

原來改左名

よっぴー個名呢

係度

おはよっぴー

等你分享感想...

未返到去 係秋田留多日玩多陣

記得食稻庭烏冬

睇到好亂

Off topic
巴打個名依排越來越正

加推啦

太多野要食了

觀察下算
唔可以咁DD

我感覺我開始變心了

所以話wug 應該無單推
鍾意得既人，本身都有其他鍾意既野

除左我大佬，佢好似真係單推wug

我隔離坐左個自稱みゆ單推既DD

就快認佢唔到...
點解又係越黎越靚???

佢d自拍最近靚左

掌握到技巧了

個feel好かやたん

解放区

我仲未平伏到心情
一黎個兩場真係好好睇
2黎我好想去埋其他

支持
去啦

剩係本人確認已經冇得去
仲要冇飛同冇假

好似唔錯

劇場版.....

唔係啦 佢講緊新章每次片尾個個to be continued

喔......

FIVE STARS @ag_five_stars
【放送後記】
ソロイベお疲れ自分！！！このあとは23時からレコメン！だ〜
がんばるぞ！ (田中美海) #ag_5stars

未縮圖真係以為係かやたん

你都覺呢？

よぴ

佢個樣都好似越來越唔同咁...

女大18變..

早晨呀~

做乜個個都改曬名

best3封面好靚，我應該一隻實體+mora hires

我不行了

嗚哇

影得好靚

今集デスマーチ幾好睇....

話咁快又一個月

D 相好正....

想問下如果入WUG LOVE可以點搞

方法一：

網上畀錢

方法二：現地Live有Counter入會

不過無論係一定係二，都要準備一個日本電話同地址

要收sms認証？

仲有想問下wug love抽果d飛會係直接寄到入會果陣填既地址定係都可以揀便利店發券？

入左會了

唔使...

太好了

可以係便利店入金同拿票 (如無記錯)

不過LISA 巴可以Confirm 一下

Wuglove唔清楚

Wuglove入面d片一定要睇
全部都好正

你solo event 唔係經wug love 抽??

Solo係呀
唔知其他係點

應該都一鬼樣...

生放送

遲左入...
唔夠幾分鐘已經係「海外狗無人權」既Sub channel 時間

最尾嗰張

ななみん真係無得輸...

好Q

頭先睇左一陣都覺得真係好可愛

Who

我係若宮イヴ 改左名

個個都改名

已經認唔到邊位巴打打邊位巴打
順便推吓post

罐巴
你唔好改就得
唔係就快全個po都唔同晒名

仲有一個推po好伙伴

不過好似好耐冇見佢
可能仲睇緊動畫？

求wug失敗原因

都未失敗點求原因

一叫旺財，旺財又搖頭擺尾走過黎

正呀喂

田中秀和

see through

今日個打扮同平時有啲唔同

kaya有份

27歲啦，係唔同d

實際年齡同樣貌身高既反差萌

唔比提年齡

佢如果唔係最大個個反而冇咁萌

依家見到佢都會諗起佢爆肝入面貓女把萌聲猛咁叫"肉"

聽到佢係咁ai ai ai

我都係咁認為

ソロイベント2018 吉岡茉祐 昼公演 セットリストです

d setlist好神

好正

唉....
又無得睇....
幾神都無用

睇埋夜場setlist
我要去死了

一齊吧

想去

[img]
_d0b3244693f743a542dc6a84b8f5ae22.jpg[/img]

みゆ 又係越睇越靚

七個都越大越靚

聽日出發去仙台
早抖

大佬今次去聖巡？

還我よっぴー長髮....

唔係大佬...

wug大佬

我真係小薯黎

你都小薯
咁我真係死得

返正題，今次去係為乜？

除左聖巡仲有咩做

影多d相
無得去都想睇下

驚去唔齊多d
功課都未做

大佬

よおぴー而家個髮型都ok呀, 其實短髮都唔錯

睇下呢條片

去唔齊咪再去
有機會我都想再去仙台
好地方

聽日再睇

你唔明我對長髮既情意結
你望住佢再講多次

某程度上佢剪頭髮都係我既錯黎

以前長髮真係好正

又真係好正

巴打唔好搞かやたんok?

我可以寫包單佢30前都一定唔會剪短(事實上7senses之前個陣已經短過一次)

你好殘忍....

鄉下呀...

回家了

我都想去仙台

我都想去一次聖巡WUG
btw 7年前311前一個月去過仙台果頭...去遲一個月可能就GG...

你同我朋友一樣

佢又係去完返黎無耐就震...

果時聽聞連仙台駅對開既位都浸晒....

有機會就去吧
就算撇開WUG唔計...
仙台(以及東北地區) 都係一個好地方

正呀喂！

寬叔

懷念寬叔

其實仲有好多相

嗚呀...
我上次入唔到去既地方
今日竟然空無一人

其實好多人，不過咁岩冇人企係台到
同埋我完全冇理到佢地既目光

我果次係封左場

不過你就到影出黎完全無人
真係正

依個位經典

見到你張相就諗起呢張
係青春呀

“ファミ通presents WUGちゃんねる！”1周年記念イベントを4月22日に開催！ チャンネル会員先行でチケット抽選販売受付開始

我真係天才...

夾中三個未?

咁都畀你諗到

冇むすび丸夾...

情況緊急當住先啦

夾完要叫あいり！あいり！あいり！

好有畫面

突然想cap圖

依家睇番先發覺, 第一季好多幕都好深刻
後面集集都睇到我喊

係聖地聽タチアガレ聽到眼濕濕
雖然呢到冇7個美少女跳舞跳到露曬底，仲要得堆流浪漢

相反新章我已經唔記得晒

呢個真係指定動作

話說我家まゆ成功大學畢業 你睇佢笑得幾開心

想問下まゆ有人同佢食飯未
冇乜留意佢

你家........

恭喜まゆしぃ

恭喜曬まゆしぃ

仙台聖巡

琴日まゆsolo event好似有個佢既大學朋友去左

正 :

呢位手足識貨聽LDP

原來CTM黎

聽歌單

真係好治癒

冇得再串佢冇朋友

佢一早已經有6個朋友

係家人先岩，冇血緣關係既家人(佢琴日講，好大舊洋蔥)

睇到眼濕濕

第一季係好睇d

一齊好幾年
真係變左家人咁...
好感人

不要說了....

說話まゆ畢到業
唔知另一個大學生點...

LISA 巴今次會唔會落氣仙沼??

唔落了，冇時間
有機會先再去
今次主要巡mv同舊章近仙台既地方
同埋新章間屋

好
繼續等相

唔想走

我都想去聖巡

要離開屋企了

平安返到去
聽日返工

真係三生有幸...

歡迎回來

笨豬跳

又沉迷緊打機....

玩咩驚

前排monster hunter
依排blood borne

blood borne 正呀, 之前玩到嬲賣咗隻game
難得佢送終於可以玩多次

係幾好玩...
所以沈迷到咩都無咩理...

不過每日都一定會上黎Po睇同覆

早晨...

你係....??

彩沙巴

無法自拔了

一齊支持好女仔

アプリゲーム『Tokyo 7thシスターズ』から玉坂マコト(CV.#山崎エリイ)と折笠アユム(CV.#田中美海)による新ユニット『Ci+LUS』(シトラス)がデビュー。デビューシングル「シトラスは片想い」が4/25に発売 #t7s #ナナシス

又多一個

雖然有啲矇但真係好正

條裙好靚...

就快全部我都唔認得...

佢推個套the greatest showman好似幾正

佢好似都鐘意睇呢類歌劇式

話曬以前有玩合唱

好靚呀....

佢高音把聲真係好正

今後既課題都應該係穩定性
成日走音唔係辦法

生日快樂~

唔係跟角色既髮型...
其實都OK...

有巨巨起壇...

咁快有壇

開始緊準備聖巡遊記
整理起上黎可能要幾日

期待

凍死人

張相
你拎住佢周圍行?

有相簿

我都想買相紙,但y拍好似好貴

200yen一張原價黎
y拍貴極都係300-400一張
其實唔算貴

原來有咁平㗎..... 我之前睇親都千幾二千yen

咁唔同種類咪唔同價錢
有d稀有d嘅咪貴d

古參

慢慢

好期待

Y 拍平過自己抽

ななみん真係好正

個名有人用左了

我很專一的

Wake Up, Girls！のライブパフォーマンスがニコ生で楽しめる❣️

3/19(月)19時30分～
「Wake Up, Girls！ 3rd LIVE TOUR」一挙放送

3rd LIVE千秋楽の東京公演夜の部をお届けします！
お見逃しなく

Nico 會播3RD LIVE
想睇既可以準備VPN 到時入場睇

我大佬好似會去....

唔好講了🤦🏻‍♂️去緊返工

加油
有錢先有得去event呀...

がんばっぺ福島！ Wake Up, Girls！チャリティ・ミニコンサート セットリスト #WUG_JP
1)7 Senses
2)僕らのフロンティア
3)HIGAWARI PRINCESS<PRINCESS Airi ver.>
4)極上スマイル
5)TUNAGO
6)雫の冠
7)16歳のアガペー
8)スキノスキル
9)タチアガレ!
10)7 Girls War

罐巴

點解あいちゃんD歌愈聽愈好聽
新個首又係聽到停唔到

かやたん

かやたん....

我知 係認唔出佢

我第一眼望到都認唔到

哇哇哇....

幾時既相黎？

今日個會場門口

要哭了

好想要呀...

長髮派

好正呀....

其他都好正
好想要かやたん同よおぴー個張

搵唔到まゆしい嗰張

好正.....

到而家都未中過簽名

一定係長髮派

不要說了...

係咪有人試過將タチアガレ填左廣東話歌詞？

香港好似有舞團會跳WUG的歌，有冇改詞就唔知了

佢哋前排先去完仙台搞活動
改詞如果有都想聽下

因為我腦入面成日會有一兩句廣東話歌詞...

我諗係唔係邊度聽過睇過先會咁...

打出嚟睇下?

每次我垂頭喪氣.....

Sorry
搞到靜左...

貼左好多

破產ed

我一隻加油系列都未買....

OL封面

遲啲先一次過買....

做得好！

我都未買 (好窮)

【わぐらぶソロイベント 永野愛理 石巻公演 昼・夜 セットリスト】

哇

正....

想問下e到有幾多個100%去5.12 green leaves fes....?

想講今晚有3rd放送同wugちゃんねる既生放送

睇緊

かやたん今日個髮型

影住佢地睇LIVE

好萌

有冇人係開住兩個嚟睇

越睇越正

唔開兩個黎睇跟唔上

係
よおぴー啲反應真係好頂癮, 見到まゆしい飛吻嗰時o曬嘴

我兩個WINDOW咁睇

6月29 4th bd發售

wuglove 有特典offshot DVD

收錄東京早同晚場？？？

應該夜場黎

馬油

真係痴線

一個都不斷進化緊.....
實在不得了

まゆ最神個期係animax個陣
詳情睇FC入面一段叫「2017-01-18|WUG!
【低画質でごめんね！】アニマックス-メンバー撮影①」既片

佢扮fashion designer果D好好笑

最好笑係由佢同fashion呢兩樣野完全扯唔上關係

講真
幾樣衰

但係你又比正皮

我畀ga

應該要準備刷首抽了...

你唔講邊個知

仲未開ser
有無巴打都會試下玩？

今日開
唔知幾點啦

＜商品情報＞
【発売日】2018年6月29日(金)
【タイトル】Wake Up, Girls！ 4th LIVE TOUR「ごめんねばっかり言ってごめんね！」
【アーティスト】Wake Up, Girls！
【品番】EYXA-11905
【形態】Blu-ray Disc
【価格】税込8,640円（税抜8,000円）
【収録内容】
・2017年9月16日(土)開催、4th LIVE TOUR 千秋楽Zepp Tokyo夜公演の模様を収録
・特典映像：4th LIVE TOUR オフショット映像

＜収録楽曲＞
・お約束たいそう2017
・ゆき模様 恋の模様
・16歳のアガペー
・タチアガレ！
・僕らのフロンティア
・恋？で愛？で暴君です！
・One In A Billion
・It's amazing show time☆
・それいけオトメ
・ヒカリキラリミルキーウェイ
・Into The Light
・青い月のシャングリラ
・snuggery
・走り出したencore
・地下鉄ラビリンス
・言の葉 青葉
・Beyond the Bottom
・7 Senses
・雫の冠
・TUNAGO
・ハートライン
・少女交響曲
・極上スマイル
・7 Girls War
※収録内容は変更となる場合がございます。

開ｓｅｒ!

抽唔中
唔玩了

刷多次
唔中就棄game

根本sls黎

留意下個池可能根本未有佢隻4星

睇左
兩個都有

一見到改名係叫xx producer 果下...

心諗...konami...你唔係呀??

原來有 見到有人掛緊

算啦
本身都無時間真係認真玩多隻
抽唔到仲好
有個理由唔玩

可惜wug 唔會出到自己既game啦

當普通音game玩
之後實有機會搞live

如果wug有我驚我銀包會頂唔住...

一定有啦

唔使驚
唔會有

屌

係好仆街，但真係事實
佢會再出我切柒都得

魔咒

我跟呀...

我跟!大多個唔再課其他game

靚到喊

呢隻另外有幾個聲優我都中 焗玩

隻ときドル玩左一陣, 抽左兩次十抽, 兩隻SSR
但冇よぴ同ななみん

SSR4%佛心過好多Game
判定易過Bang Dream, Ex都唔太難玩

咁快課左金？

啲石好似幾易拎

冇課 開頭故事派果堆石夠抽兩轉十抽

我覺得難過bang dream
可能我未玩慣,過多幾日可能好啲

D音符有少少LAG

本來想棄game, 但抽中咗張ssr,都係唔棄了

你嚟㗎 ?

yes

有auto既音game

竟然！？

clear左果個難度就有得揀おまかせ(好似係

我頭先都改咗做green leaves

『ラーメン大好き高木さん』声優・高木美佑がラーメン修行に挑戦!?【レポート】

係正我住既附近

都仲係覺得新歌不如舊歌

真係好難超越到タチアガレ同少女交響曲

果十隻都係太正

話說美海t7s個組合出道
T7S 7月20武道館有份

佢真係好忙

右邊第二個我嘅

錯post 自膠

左邊第二個我既

我好辛苦

垃圾隊出垃圾game
我就課黎睇下有幾廢
垃圾

笑撚左

我無得見
仲辛苦

好撚傲嬌

我開始相信佢係真推了

唔係點會成日入黎呀

佢真係好有趣
以前會覺得佢係hater,依家發現佢只係一個傲嬌

巴打識貨

愛美

一早就睇穿佢內心深處

嗰位巴打好可愛，終於明點解佢要改依個名

呢個正

I know that feel

餵我

大佬佢望住你...

我幫你擋住...你快d走...

不過まゆしぃ真係正左好多...
都係近呢排我先開始有呢個感覺...

まゆ既殺傷力好大
由其是佢既反差萌

一開始對佢冇乜感覺,但依家真係越睇越正

ななみん

成熟左

反差萌真係正

虎牙世界第一

想佢再出寫真....

四本都未買....
第一本應該買かやたん先, 之前y拍見到 有直筆寫真
但忍手冇買到

我得ななみん果本

幾時到你老婆出?

🤫

之前問過佢佢話唔會出

出日記都好吖....

まゆ又靚左

原來又係ＦＤ底。。。

上去做guest姐
因為まりあんぬ咋

D-selection既よぴ真係好正呀

完全認同...
好fit佢

係正眼前面踎低
犯曬規...

我心口好痛

好正呀

女僕miyu

DJ

打鼓又識dj又識

M1 Non stop diamond hope 〜Miyu ver.〜

（昼）I-1メドレー
M2 Knock out
M3 シャツとブラウス
M4 リトルチャレンジャー

（夜）岡本未夕メドレー
M2 太陽曰く燃えよカオス 岡本未夕 Ver.
M3 16歳のアガペー
M4 セブンティーン・クライシス

M5 シャリラ！

〜 転換V 高木美佑のSMKM 〜

M6 WOO YEAH！（ドラム）
M7 カケル×カケル（ドラム）

M8 DJみゅーmix
（▼トラックリスト）
①Regain Brave
②Bad apple!! feat. nomico
③X-encounter
④Little Busters！-Ecstasy Ver.-
⑤WOO YEAH！
⑥Princess Bride！
⑦It's amazing show time☆
⑧Touch Tap Baby
⑨魔理沙は大変なものを盗んでいきました
⑩No buts!
⑪おいでよ！LOVE★飯田パラダイス
⑫キラメキラリ
⑬グッドラック ライラック
⑭Progress Push Doll
⑮オール・イン・マイハート

M9 now is the time
M10 HELP ME！みゅーちゃん！
今日歌list
呢場都幾多嘢睇

左面係邊個?

正到.....

青山(青森)：アコースティックライブ,撮影可の「解放区」
田中(秋田)：WUGほぼ全曲メドレー
山下(山形)：手料理,田中秀和とセッション
吉岡(福島)：自作童話,セルフ作詞新曲2曲
永野(石巻)：桜,ダンス,「あとひとつ」斉唱
奥野(盛岡)：世にも奇妙な物語
高木(仙台)：ドラム演奏,アニソンDJ

HI
有冇人

有...

等我一陣

HI 拖左兩個星期我終於搞掂左聖巡包膠(暫時）
入面冇乜對比圖一黎我真係冇咩心機搞
曾經有諗開番動畫黎慢慢CAP，結果一個唔覺意就重睇曬舊章同劇場版
至於圖？緊係冇CAP啦

LINK:

終於有得睇

おめでとう🎉🎉🎉

聽日開賣

LISA巴果篇真係勁正...

慢慢欣賞先...

味の牛タン 喜助駅前中央店

點解你去果時可以無人

クロスビー

"我入呢間鋪頭真係算係做咗成個行程最錯嘅決擇，用咗幾多錢就唔好講了"

笑左

「叫錯嘢食呀陰公...應該叫久留米..」

叫錯左咩?
新章?

好羨慕LISA巴識日文
可以同古參吹水同一齊行

twitter好似有個日飯成日都會帶隻mayushi土人周圍影相

LISA巴的相好有畫面 一次去到咁多地方好羨慕

「車站2樓嘅cafe
雫の冠就全部都係曬到拍，慳水慳力」

望洋台公園

呢度真係唔易去

中山モデンハウス

正

「呢個係早排一位去咗世嘅よぴ推，有位有心人畫師將佢同よぴ畫成畫」

睇到喊左...

睇晒
好正呀...
多謝LISA巴

gamers有貨
除定褲等今晚mora hi-res

即買

學整咖啡

睇時間帶 我都係平日lunch time去

動畫入面推介既係普通久留米拉麵
我叫錯左其他

係地方靚姐

下次再去食

Polaris

未買...

mora 有 wake up, best! 3 hi-res 買了

Polaris停不了

真係咁正?

始終係佢地7個(基本上係まゆしぃ)作既詞

未買

諗緊散買定全碟買...
好多歌之前都買左 (不過唔係hi-res)

我應該淨係買poris, 其他等碟到

kkbox

第一次見會有呢啲歌
仲要有埋譯名

完全認唔到

譯得好核突

係咁上下...
真係會聽既人都唔會係呢度聽...

當開拓新市場都OK既
點都係有好過無

睇得出有心機做其他地區市場

Google play music 都有
不過之前攞免費3個月得返4日就冇

高木美佑

大佬黎...
唔好得罪呀

中槍了...

呢d野等我黎..

我飛緊出嚟擋槍

かや剩係容許單推既人推佢..你小心d

所以我淨係單推佢
其他嗰啲只係咁啱唔小心望多咗兩眼, 絕無推嘅意思

死...
睇睇下真係越睇越鍾意...

快D 買本寫真集先

我小薯DD嚟渣wo
都係改返名算

呢排好窮, 同埋上y拍睇完直筆之後, 我feel到好大鑊....

幾錢??

希望よっぴー可以留返長髮....

九千幾yen,其實話貴又唔係好貴, , 但我買完一次之後相信會追埋其他

平過買一SET BD

咁當然啦

よぴ allnight nippon個radio無啦啦打比個聽眾
我仲心諗邊個，原來係天津向

佢一著起D-selection個套衫個陣真係

正到...

其實OK
不過白色底好易變黑色

唔係掛

你出Event 應該會見到人用

【響REFRESH!】≪木曜日≫
『大坪由佳・青山吉能の週末、何してる？』
2018年4月12日（木）から、毎週木曜日21:30～22:00配信！
FRESH! → freshlive.tv/hibiki
番組概要 →
#響ラジオ #週末なにしてる

終於有節目做

まゆよぴ最高

有冇貼紙相嗰張全圖

よおぴー係搶走咗まゆしい嘅女人

話說又就黎1001
@會然 伊吹翼 準備定開post thx

係邊度搵
婚紗果張真係正到喊

睇到第三張已經笑左

大佬你開得好好wor
唔繼續開？

婚紗個張好似係月曆黎
我貼個張offshot好似blog入面佢地有貼過

嫌麻煩 睇下到時點

經過左都一段時間之後
確定左自己對RGR無感覺

我開會好hea

大巴同Lisa巴

呢張真係J到出血
佢兩個真係好鬼死襯

大西巨

其實早幾日路過有去睇rgr個stage

都冇人睇架啦

Lisa巴先係大西巨, not me

感覺點？

佢 DD

同我一齊睇個個人就話風格似iris

我自己既感覺係唱功要再努力下，同埋跳舞個陣有陣時會hi到支咪

森嶋既fans service唔錯，一路跳一路有望台下觀眾，仲要係逐個逐個咁望(因為得幾十個人

lisa 巴去好多event

我就都想佢地好既
始終係師妹

但佢地又真係畀唔到wug果種感覺我
拆開就咁一隊睇既時候
又無咩真係令我沉迷落去既地方

咁就誠實面對自己內心
慳d 時間follow少樣野算

去見我鍾意既人咋

好羨慕

咁rgr本身個定位都唔同wug架啦
你寧願佢似wug定同wug完全唔同風格好先

最遺憾係上年festa
よっぴー係花車度無望我果邊
剩係見到佢背面
唉

lisa 巴去好多鍾意既人既event

你好危險
肯講twitter係咩未..

twitter係sns

咁當然佢應該要行自己既路啦
呢個世界永遠唔需要一隊copy既隊

我都想follow Lisa 巴 twitter

你個twitter..

我twitter亂七八糟
得大西巴先會睇

this...

你..

# 912 我出返去先

仙台觀光Center 今日開始有

おおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおお

よぴ錄錄下個陣佢地兩個突入，之後話陣間錄節目，問よぴ上唔上去

ななよぴ 反擊了

係街冇得睇

我有野要做
唔得閒睇

今晚好似好多嘢睇, 過幾日上B站睇番先

みなみ

結成5週年

忍唔住大叫左句 "奧野香耶世界第一!!"

佢喺我唔開心嘅時候支持住我
( 當然成個wug都係 )
但佢嗰種反差萌, 成日呆下呆下嗰種感覺真係好正

原來對巴打你有咁大影響
難怪你會改名

咁就5年了....

而我都就快跟左佢地1年....

我跟得半年
( 其實我第一次睇係14年,嗰時直接睇第1集完全唔知噏乜,跟住就再冇睇過

個名我都諗咗好耐先講

我絕對支持你

bus tour好似幾正

等大佬sss返黎講後感

森嶋成個頭隊入部機度

邊位cfu呀

應該我識

我大佬去完bus tour
玩得好開心

我仲係無得去bus tour既手擊之中

呢幾幅あいちゃん好高質好正

二次元eagle 果張都勁正

其實個張唔係佢黎
係某個新開既radio入面既角色黎，招募緊人幫佢配音
咁岩畫得似あいり，然後成堆wugner走去話不如搵あいり配

其實想同大家講
あいり都係高質女仔黎

一於係咁啦

あいり而家真係靚女咗好多

就爆post, 上面3位大佬準備好邊個開post未

你有無興趣開?

不了, 怕開衰咗

其實唔驚既
開衰左都仲係我地幾個會睇

生放好好笑
成班一齊打call
miyu句：俺は単推しだよ 笑到mayu肚痛

戀愛暴君開始留意
o岩o岩好一年

山本寬的錯....

巴打係改左名?
定係新朋友??

如果係新朋友
歡迎歡迎

如果改左名
我都開始唔記得邊個打邊個啦

傳說中既オタ4真係唔係浪得虛名

應該係呢個

不過好可惜人地有年齡限制，要10代

新人

真開心
又多一個巴打可以傾ｗｕｇ

就爆po啦 Lisa 巨

我加油今晚返去開post

笑死, 回覆啲人係咁叫簡あいり

新朋友

係我大佬度睇到，好想分享一下

=================================================

新Profile page幅相大咗好多。

WUG

RGR

大家冷靜少少
等大佬佢開埋新Post先

準備開POST了

98

訓先
你地得閒推埋佢

.